外置bd drive買邊隻好?

想backup屋企既bd入手提電腦
係咪無write都ok?
價錢當然越平越好
唔該哂